當大家係度屌黑警釋放方仲賢時，有無諗過邊個係幫兇...

果個就係裁判官，即係簽搜查令果條友

黑警用「藏有攻擊性武器」罪拘捕方仲賢，基礎其實只係話佢身上有鐳射筆

根本無基礎話佢屋企都攻擊性武器

現實係，黑警會拎住張搜查令去裁判官個office 叫裁判官簽，被搜查人係完全唔會知情。基本上裁判官都會好似橡皮圖章咁簽。

今次黑警查屋，仲要係方仲賢唔在場情況下進行

放多兩包粉入去都仲得啦屌